學校六成係大陸人

點搞罷課好

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

唔支持罷課😏😏😏

咩學校來？